消防隊長

呢種伸手黨性格唔會in 到

難考
唔好哂時間去考

你可以試呀，但唔好旨意有人會無償奉獻俾你

其實你加密黎做乜

樓豬 做燒味算啦